Ielts對搵工有冇作用？

唔係想去外國

毒撚學乜都無用

有，考個9分番來極有用

依樣真